點解依幾日會咁焗

焗到個人好唔舒服 唔病都變病

我都覺，所以買多咗個雪櫃放喺廳，得閒就入去坐坐，個人都容光煥發

好撚好笑呀屌你老母

我直情入部冷氣機訓

寅月呀，水木嘅氣出返嚟，梗係又濕又熱

你第一日搬黎香港?

又焗但又好潮濕 個人燥燥地

因為濕熱

濕氣重到

勁大霧

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務